有冇揸同想揸小型飛機嘅人

大家喺邊度揸

小弟加拿大飛過

好想試下喺香港飛
飛行總會好似好貴

香港攞 fix wing ppl要幾錢左右

香港飛好多限制喎
靜係有得VFR
飛行總會入會費都幾皮
仲有租機費呢

Ching 係邊揸

留名想學

有機會既話去澳洲/加洲學

200k hkd

為興趣？定係想做機師

入石崗仲要約

澳洲同關島都飛過

又平又好玩

比自己試下岩唔岩飛行